消息人士指黃屍暴徒會襲擊720遊行隊伍

緊急！請廣傳！
黃屍暴徒今早在荃灣放炸彈
之後用刀斬傷撐警任達華
有消息指會使用大殺傷力武器襲擊遊行隊伍
各位老友記請注意生命安全 不要出席！

岩收到呢個whatsapp
我都叫左屋企人唔好去了
大家快轉發

P牌仔，唔好做埋D ON9野，你嚇到你屋企廢老唔去，但令到更多廢老當係真

任達榮早兩日撐住警
之後佢細佬就出事
你話無關我就唔信喇
你出去示威你自己死好啦
唔好連累埋屋企人
班黃屍殺紅了眼

情景題：喺大陣活動，如果我收到台上有炸彈，驚方會點處理？

利申：學術研究

大型活動

如果林奠高官同狗屋企人嘅資料用marker 寫係公廁廁格 會點？

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

三毛 睇你d post 就知你咩料啦
有精神病睇醫生啦

班暴徒癲架屋企子女星期六同兩老飲下茶好過啦